拉狗同不死人打交插水都好掂

有名你叫

如果不死人同拉膠打對頭邊個贏

拉狗for sure